會員唔係好gay消失左幾日，佢會唔會出意外

佢會唔會比狗屌死左

佢做咩

我都想知

屌你老母啦

Gay 佬好惡，一黎就問候娘親

收爹啦
妳個死gya佬！

洗乜你講

爹娘不及毛主席親
要屌屌老毛好，放過我娘親